原來日日唔食早餐真係會瘦

瘦左6-7 kg 原本58

下世食多d

一日食一餐 宜家瘦得好快 不過應該好快反彈

你真係覺得減左個d係脂肪？

我有排都係唔食早餐，真係明顯瘦咗